julian gollop brytyjski projektant gier komputerowych brat programisty nicka gollopa karierę rozpoczął w roku wespół z nickiem gollopem stworzył serię taktycznych gier turowych xcom gry wyprodukowane laser squad nemesis tytuł anulowany magic and mayhem lords of chaos laser squad rebelstar ii rebelstar chaos rebelstar raiders nebula battlecars islandia time lords